{"submit-btn":"1","nombre":"Jaume","apellidos":"Palau","puedes-comer-carne-de-vacuno":"Prefiero no comer","puedes-comer-carne-de-cordero":"Prefiero no comer","puedes-comer-carne-de-cerdo":"s\u00ed","puedes-comer-carne-de-ave":"s\u00ed","puedes-comer-marisco":"s\u00ed","eres-vegetarianoincluye-huevos-y-productos-lcteos":"No","eres-vegano":"No","tienes-otras-restricciones-dietticas-importantes":"No","describe-las-restricciones-dietticas":"No me gustan los callos y pies de cerdo. I no consumo vacuno ni cordero.","id":13}
